26路試揾邊間學院/師傅好

上星期pass左強制試
準備要去運輸署排路試
如果路試港島快過九龍
我會揀港島
但港島有邊條26路線
係咪要抽籤？
港島揾邊間教好？

推

Up

鴨駕 包你take pass
利申：沙駕1take

幾錢